我係茶記叫左杯熱幼茶盪親個嘴可唔可以告佢地

熱撚到我個嘴就爆

熱幼茶乜柒黎？好想知

肥絲打錯字wor

癲夠未?

第一次?

人少少認左佢啦

點解#3,4,7樓唔見左

字都打錯但又捉人錯字

正字不正確

要買茶葉在家泡嗎？